好憎人講d毒撚term

咩課金、x控 之類 諗到再講
聽到都要同佢保持距離

666樓主又裝B

M男

大陸仔term完全唔明 r晒頭

仲有 首抽 on99

可愛m男